美國放水第三集

美國史無前例咁樣放第二輪水，自己估吓Bitcoin, Ethereum，黃金同埋白銀 會升到上去乜嘢位？用膝頭哥都諗到啦！

覺得一年內美國可以收水咩？ 乜嘢都係睇水流。到佢話唔再放水或者收水嗰陣時，Bitcoin, Ethereum仲喺度狂升，啲人喺度又話乜嘢大時代又話經濟完全回復，嗰陣時先係最伏，先係最後瘋狂。
😎😎😎😎🚀🚀🚀🚀🚀💎💎💎💎💎🙌🙌🙌🙌
QE alone, and QE plus fiscal spending, are two very different things when it comes to affecting broad money supply.

Lyn Alden 2/6/21

Broad money is now going vertical...

Base money = 以前嗰啲 QE, 啲錢大多數留喺銀行體系，唔會出街
Broad money supply = 出咗街啲錢，今次係洪水泛濫🤣🤣🤣🤣🤣😰😰😰😰😰

有排玩😅😅😅

Real Yields 正正加速向負數進行。個後果係點盲嘅都知道。

DXY 美匯指數之前只不過係小陽春，嚟緊先仲大鑊....